仆李個乖，四日長假終於放完！

正式宣佈光復長洲！
你老母臭蟹，呢幾日食又冇啖好食，出街迫撚到仆街簡直係人山人海！
好好彩一切都終於完了！

完左就好了，d港豬唔好再黎

自制左10日，仲有6日

Ching 個咸蛋黃正到仆乖喎！

高手

係六點幾先有咁靚

等我都得閒影下先

提醒：只剩五日

唔好咁sad, 淨返4日